香港平均每日有2單以上自殺

唔好話你 我都有陣時覺得麻木
最近開左個fb page希望多d人會留意到呢個問題

香港平均一日死70人

巴打 我留意左你好耐 係咩原因令你咁堅持呢

港人平均每日有2單以上自慰

姐係超低自殺率？

睇你點睇啦 算中高架啦

中高？

哩份啲數字有少少搬龍門架其實
當然佢原因話因為香港老年人口多 都岩既

2019年香港自殺資料統計

你做的? 幾好喎

約埋一齊跳
政府先會做野

對～

支持

有機會一齊交流下
唔嫌棄既一齊管理個fb page

交流可以的～但我覺得開page就麻麻，個方向有啲怪

冇架 初時係我同老婆講左幾年每日都有幾人自殺 佢一直當我吹水
到前個月我真係整理比佢睇先信

開fb係因為容易多啲人留意到問題
IG就太新喇 我用唔掂喇

希望我個資料庫幫到你～

關政府咩事？
人脆弱左唔夠堅強應戰用教育？

《星期三港案》10/4 死亡筆記錄 @100毛

上報既都咁多
冇人知既起碼多2倍